# Filmographer

Flutter-приложение для просмотра сведений о фильмах, сериалах, актерах. На базе [The Movie Database API](https://developers.themoviedb.org/3/). APK-файл доступен в разделе Downloads.

### Популярные фильмы 
![Популярные фильмы](/screenshots/01.jpg)

### Популярные сериалы 
![Популярные сериалы](/screenshots/04.jpg)

### Результаты поиска
![Результаты поиска](/screenshots/02.jpg)

### Сведения о фильме
![Сведения о фильме](/screenshots/03.jpg)

### Сведения о сериале
![Сведения о сериале](/screenshots/05.jpg)

### Сведения об актере
![Сведения об актере](/screenshots/06.jpg)

### Избранные фильмы
![Избранные фильмы](/screenshots/07.jpg)
